好後悔今日中午食左個譚仔中辣

家下肚痛去緊廁所 個屎忽窿好似比火燒咁

可以試下冰敷

塞啲冰入屎眼咁刺激

菊花殘

利申 食到5小

乾冰好似會再有效d

gay

咁睇唔開